逃犯條例本質根本就係打壓咱們主張既東莞復興

就算復興東莞
重心應該係廣深港高鐵虎門站附近
要方面香港各界愛國愛港男士為國家提供外匯

另外喺港珠澳大橋珠海連接處都要打造另一個東莞
方便香港男士與中國專業服務提供者無縫交合

叫雞有乜好 都唔係真心相愛

冇人叫雞你老母有撚錢養大你

衲弟成日上大陸打老婆叫雞食狗肉。
條例通過之日，恐怕就係老衲「被圓寂」之時

老衲是不死的